真心想知你班女人 帽人/一腳踏兩船咩心態

點解呢個世界咁多臭雞 係米我出生係唔適合自己既年代 我真心做唔出 有無過來人分享黎知下 唔覺得核突嘔心/良心過意唔去？

咁你想聽到咩答案呀

認同 不過米你老母

漁翁撤網、分散投資

想做插座

今日俾呢條友奶完西 聽日又俾第二個奶

因為唔再愛你

見住條柒姣婆派過3次帽
成日fb暗示 佢自己啲女仔fd好假背後議論佢唔啱咁

我就覺得呢啲有報應既
你估搶得到既女人
有男人安心娶返屋企咩？

對住呢啲女人 扮到一往情深
趙完鬆就得

絕對同意
當俾佢帽過一次
再信佢唔係因為愛佢
而係想補償自己
為左屌系 扮得好撚辛苦
明知自己唔會同佢做人世
對付仆街⋯唯有將自己變埋做仆街